一人多個唔識食的食法或做法

1. 紅酒溝雪碧
2. 扁皮鴨唔包蒜
3. 芝士麥麥麥

泡茶乜乜乜

芝士抺茶海膽

瘦叉燒....

Wasabi 攪豉油

微波爐整蛋糕 5分鐘食得

好難食

Aggger

我覺得紅酒溝雪碧幾好味

利申 唔識飲

細個成日食 因為好憎舊蛋覺得好膠

燒鴨或燒肉唔食皮

食雞唔食皮

呢個識食係點

我覺得豬柳強塊包皮好乾同蛋好膠

Wasabi點係壽司飯同刺身中間
豉油點係刺身面食

個個都講食法等我講下做法

煮意粉全熟仲要過冷河
Carbonara落cream
焗pizza見D芝士融少少就攞出黎搞到個批底又淋又濕
蒸水蛋落水/雞湯比例唔岩仲要無用保鮮紙/錫紙包住搞到邊火山窿
炒牛河無整散D河粉先炒

炸雞去皮

走芫茜

Carbonara點會唔落cream

btw
Carbonara落埋蛋白

正宗carbonara係要落蛋/蛋黃同埋mozzarella而唔係cream

食得唔正宗唔代表唔識食 加cream先正 但加左蛋白就唔好食

原來係咁食

有日本人都係咁撈
完全mind fucked

唔食mcdonald早餐薯餅

走蔥

走全青
一定係

Wasabi 攪豉油成PAT屎咁

食壽司 飯個面點豉油
上次見到有外國人將舊壽司上下兩面都狂"yam"豉油 睇到都鹹到癲

同埋好似正宗食法係 刺身個邊掂脷 即係壽司掉轉擺入口
呢個只係聽翻來 唔知係咪真

落cream 就第二樣野啦
冇人話你唔識食 但你唔好叫白汁意粉做carbonara

你個名

無心罵戰，純粹一啲愚見，總係有人堅持正宗/傳統兩個字，覺得咁先好
但其實時代會變，好似日本人食拉麵特別大聲即係好食
但其實近代日本人特別係後生仔，都好反感

所以我個人覺得傳統唔一定好，只係現代對舊時嘅一種幻想，憧憬
當然如果有根據嘅傳統係好，例如食壽司要掉轉係想味蕾感受到舊魚嘅味先
但講到做法我就唔太認同了

巴大唔好對號入座，純分享愚見

我鍾意食火山窿水蛋

我就係飲開紅酒，去酒樓食飯果d 包埋紅酒嘅菜單好難飲所以先溝雪碧

事實上落左cream都仲係carbonara
唔通你食芝士火鍋無落白酒就唔叫做芝士火鍋？

食麵唔識一乾三濕

mozzarella?

蒸新鮮海魚係唔洗薑架

是撚但啦

煎扒落黑椒

紅7 有咩問題

"唔識食"解唔正宗, 或者 唔識令到D野好食 兩者都合理
我相信樓主係Carbonara加Cream 係講唔正宗
至於Carbonara加Cream 仲係咪Carbonara就更加係哲學問題
有巴打講既豬柳旦走旦仲係咪豬柳旦? 一個人斷左手仲係咪人?
都係睇開D啦

其實我都唔贊成+cream因為味道幾大分別(做過廚，never any cream) 。

但我唔覺得係錯既，講真煮野食就係你鐘意就得，recipe係重要 唔代表係一切，好食先係最撚重要

係某間pizza kitchen做
卡邦拿個汁係有cream
芝士粉同香草落兩次

但係我好鐘意食薑絲葱絲喎，切到極幼既薑葱絲再加埋蒸魚豉油撈飯，完勝豬油撈飯！

其實有無得走蛋黃 要淨蛋白架

你鍾意食味另外切一碟食囉
放埋一齊蒸
影響左條魚既鮮味 明唔明呀？

3樣材料都唔會用/唔需要